陳雲：連登論壇陳雲化，武肺只是弱流感！奇蹟啊。屌，連登仔終於醒來啦。

陳雲：連登論壇陳雲化，武肺只是弱流感！奇蹟啊。屌，連登仔終於醒來啦。這次是隔離營的患者親身講述患病之後病情，談論者都只是關心隔離營有無得屌，大家根本不放武漢流感在心上。

政事台

係咪自己啲𡃁上嚟洗版認錯渣